[Cap帽] 有冇巴打成日買帽?

上網睇岩頂baseball cap
想問下 Standard peak 同 curved peak 有咩分別?

點解唔Google下先開post問呢

搵過,但搵唔到

平安夜先除左頂帽

買洗買 女朋友送

成屋new era

長期戴住，冇得買新

戴開fedora

巴打一定好型棍

我冇頭髮先帶帽

個頭太大 戴就出事

就咁睇字面都知點解啦，一個帽舌係平，另一個已經幫你摺彎咗

戴左兩年幾三年，次次出街點都要戴番頂

人地叫你google translate啊

但睇張圖都彎